他说，13000名学生的学校宿舍也经受住了挑战。秋季流感大流行的教训：感染在教室里是罕见的，而不是在校外|尼克·安德森，苏珊·斯弗卢加| 2020年12月10日|华盛顿邮报
就在沙赫拉准备建造农场时，塞卡兰今年早些时候离开了公司，新加坡官员在该国一个拥挤的工人宿舍发现了一组新冠病毒-19病例。《新加坡垂直农业的巨大赌注》凯蒂·麦克莱恩《2020年10月13日》《麻省理工学院技术评论》
BIE为全国约8%的本地学生提供服务，直接运营其系统180所学校和宿舍中的三分之一。联邦政府向美国土著学生承诺使用计算机和互联网。许多人仍在等待|亚利桑那州阿尔登·伍兹共和国| 2020年9月28日|出版
工作日结束时，Suga回到自己的宿舍，住的是一间简陋的议员宿舍，在上交之前，他又做了100次仰卧起坐。草莓采摘者之子如何成为日本下任首相最有可能的选择|克莱钱德勒| 2020年9月3日|财富|
有一项经典研究占据了整个宿舍，试图看看谁会成为谁的朋友。快乐的理由（第417页）|斯蒂芬·J·杜布纳| 2020年5月7日|畸形经济学
从那以后，宿舍被改建成了一个小教堂，里面摆满了擦得锃亮的木凳和角落里的玛丽雕像。圣母玛利亚警告过卢旺达最神圣的城镇种族灭绝吗|Nina Strochlic | 2014年4月20日|每日野兽
在傲慢的东北部，有一支乐队从宿舍窗户冲到绿草丛生的四合院，不管是什么，那就是雷。替补队员的回归：这里有一个固定的《伊丽莎白·伍尔采尔》《每日野兽》2013年9月13日
金斯伯格感到恼火的是，大学雇佣来打扫宿舍的那个女人从来没有洗过他房间的窗户。艾伦·金斯伯格与戴安娜·特里林的世仇之谜|格雷戈里·柯蒂斯| 2013年6月12日|每日野兽
具有讽刺意味的是，几十年后，迪克·切尼就住在同一间宿舍里。见见美国印第安纳琼斯：安德鲁·卡罗尔在美国各地寻找被遗忘的历史|尼娜·斯特罗奇利奇| 2013年5月14日|每日野兽
有些人甚至在秋季学期到宿舍找他。Steubenville“强奸”视频的迈克尔·诺迪亚诺斯（Michael Nodianos）退出了俄勒冈州立大学，理由是威胁|温斯顿·罗斯| 2013年1月7日|每日野兽报
她在宿舍和Alicia Livingstone说话，同时在医院换了个“转身”。希尔达|莎拉·珍妮特·邓肯
这就是袭击7号宿舍其他男生的诱惑；埃里克也在其中。埃里克，还是一点一点|弗雷德里克·W·法拉
埃里克第一次在7号宿舍听到猥亵的话时，他感到震惊不已。埃里克，还是一点一点|弗雷德里克·W·法拉
哎呀，你一定是那个写了一部图画剧来帮你们学校建宿舍的女孩！大学里的露丝·菲尔丁|爱丽丝·B·爱默生
如果前者建了一个漂亮的宿舍，后者就必须有一个更大更精致的宿舍。Lippincott的通俗文学和科学杂志|多种多样